我很好奇點解27號係圍大波鄭而唔係圍林鄭要佢直接回應

其實圍警總我都有好大疑惑，一個唔衝得既地方你地圍黎佢都係當r痕，起碼現階段唔覺有太大成效

要圍就直接揀禮賓府啦，入去搵佢出黎直接回應，談判都唔撚駛談，直接要求佢回應得定唔得，唔得我地就繼續升級

走去圍大波鄭我擔心消耗曬曬民氣無力圍林鄭

大家點睇？